（真人真事）有無人會同人共用飛機杯？

是咁的
我有個朋友佢會同其他朋友一齊分享用飛機杯
請問呢到有無人同我朋友一樣？
有正評
無負評

睇你係唔係真係當人朋友啫

連台果然多gay佬

同你老豆共用

嘩我屌你條柒，今日大家一齊用飛機杯
他日共用屎眼仲得了

我個朋友三個人共用一個

我平時同d朋友互含

我的朋友就是我

共享飛機杯計劃

用同一個飛機杯算唔算襟兄弟

唔驚性病??

親兄弟添喇，啲兄弟痴埋囇一齊

係兄弟就借個屎眼嚟出下火啦
又暖又緊 又識收縮 不知幾舒服
仲要夠環保 用完又唔使洗

無相你講你同老豆老母共用都得啦

咁核突都想睇

緊得濟 又有屎
不了

咁係你核突啫唔係個行為核突

有屎先正 一邊插啲屎一邊瀨

識玩

真嘅屌二手都算
假嘅都要屌二手

買個長啲，一前一後一齊用

那有錢一人買一個啊

夾份買 一齊用咪得 用完洗乾淨就得啦

利申 同roommate share用 r20

點共用呀 共用埋條女好無

佢地用完就洗 洗完比下一個用

不嬲都係一齊用

然後上身可以打茄輪

gay佬咪會

屌gay就互插啦 用乜杯

唔會
要就互插啦仲杯

gay都會用

係咪去日本個次？

唔係

咁唔係你了

唔洗洗嫁

唔洗先有精華素

同男朋友就係咁，有時hi到都幾過癮

你條女以前咪人地飛機杯囉

我會偷用roommate 果個
(有洗乾淨)

精液係最好既潤滑劑

共用女友同SP都係咁啦

會洗返乾淨嫁麻

你的朋友就是你

其實有乜問題? 你都會用二手西啦

Gay 就互插啦, 重做乜鬼飛機杯

公廁PTGF 都大把人比幾千屌
飛機杯有咩問題

叫雞咪又係共用飛機杯
上個屌完 洗都唔洗就下個

共享宿舍飛機杯

最多咩戴套用,樓主大驚小怪
大把人咁分享用啦